[699] PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區 (441) 真亦膠時膠亦真

歡迎加入/回到Produce 48後續討論區
希望第一次入黎既您，
花少少時間睇下呢個韓國人氣選秀節目參觀者既實力
相信您睇完呢少少短片同圖，都會欣賞pd48呢幾十個不平凡既女仔~!

Produce 痴線佬基本須知：
呢個post主要係吸引冇睇Produce48既人,係用黎推廣PD48參賽者

1) 請尊重他人，任何情況下均勿在post內/旺角地鐵站範圍內對任何一位痴線佬講粗口或侮辱，或刻意侮辱成員及令成員與性扯上關係，以及利用成員惡意侮辱其他歌手

2) 任何情況下皆以不爆發罵戰為重任，各人鐘意PD48參賽者的方式都唔同，表達意見方式都唔同，不要因此輕易動氣

3) 外來既假膠、抽水友一律唔好理，膠酒事小，做得痴線佬就別計較

4) 每當有巴打分享野，而係有用for新post既，樓主最好加埋佢地名落去，因為都係大家好有心機既成果黎

5) 為維持post的討論質素，請各位勿在39頁前講關於1001既野

6) 好圖好link不彷一貼再貼，唔好因為有人貼過而唔再貼出黎幫手推~推post同時請保持討論帖質數

7) 如果引用youtube或其他網站既link，煩請註明link既大約內容或題目

8) 由於人數眾多推得很快，很容易出現有回覆比忽視的情況。請各位不要埋怨，並嘗試自推睇下有冇人發現。
唔想人地忽視自已便請將心比己，主動應下人地既問題，讚賞下人地貼既新聞/圖/link，咁樣互相協助先會改善被忽視既問題

9)發現QUOTE長度過長請係回覆時刪減不必要的字 減少QUOTE過長的情況

希望成為一體的瞬間，所有人永遠都係咁注目！ 大家繼續加油

團愛post自己搵
團愛post自己搵
團愛post自己搵

IONE全體成員合照

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）
Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌
Credit to：好多人

[/quote]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

CAFE升WIZ*ONE教學

打錯野或者未成功升到既會員

入上面呢個位

[WIZ*ONE 등업 양식]
예매번호 / 예매자명 (회원카드 이름X) / 인터파크 ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

예매번호 = interpark 預約number
예매자명 = 預約者名稱(interpark個預約名)
인터파크 ID = interpark ID
Ex) T2018102912 / 김위즈원 / wizone12

跟番佢咁打番D資料比佢
interpark我係用email login
唔知email佢得唔得，但我都照打左比佢先
如果再有問題升唔到，佢會留言同你講原因

打完send出去前記得要SET 私人，禁番個鎖

但都要check下 nickname格式係咪岩
個人資料係咪已經set左Manager

留名

新人留名

強帖留名

新飯留名

strong post lm

男友留名

花式留名

一入嚟以為入錯post
btw留名

正皮畀po名。

我愛樓豬樓豬愛我

唔等第2頁了

奶

櫻

娜

真

權

純

HI

G持順圭

元

蛙

讌

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

剛收到sms data已爆，直變無限
又可以盡情youtube bilibili

新post lm

限速？

第一頁黎明之置頂轉咗？

lm

又炒車

唔講冇留意
任何情況下均勿在post內/旺角地鐵站範圍內對任何一位痴線佬講粗口或侮辱
邊個咁慘豬

正

留名先

又一手都係野食

搞咩蛙P到關心妍咁樣

還我分界蛙蛙
向空氣瀏海說不

不限速

我覺得P到櫻對眼好邪咁.....

每次去日本都成手野食

放飛 1588 2張 二連位

櫻好似好凍咁

幫推~做咩有飛都唔睇呀!?

po規

風紀

第一頁po規好正

too long totally no mood see

冇時間去唔到啦

Lm 無較韓國？

留名

我愛彩元
彩元愛我

LM

係喎多左po規

拎畢業証書咁

拎完又拎

最尾

🚀 2019 STARSHIP X PEPSI SUMMER AUDITION Coming Soon

190523 官方ins更新一則
最近惠元她 偶爾會..
有時候會問“你現在在幹什麼” 之類的..
讓我感到很好奇，雖然我也挺喜歡(她問我) 的 ㅋㅋㅋㅋㅋ
接下來的話 ...究竟會是什麼呢
有點害..p... 好奇 哈哈
真是個無處安放的可愛的親故👍

資源：嗯
翻譯：世英

lm
po規 係頭先諗定係本身有？

身高多咗0.1cm。

好似係膠真巴自己諗岀嚟

膠真巴

四捨五入你識咩

strong post

Lm 置頂好似唔同咗

s_____

以為自己入錯post

我都以為入錯
想問有風紀未

規模越黎越大 清純獨特既機場文化

遲下咪有架外賣車泊係門口

離不開食

遲啲有排女係到

Lm

呢個FANS幾叻喎~佢每次咁樣做就會令清純次次都會記得佢~仲會搵佢喺邊~

其他團係咪唔俾咁拿野食

下次應該送一大袋野食福袋先 之後先出餐車

逐個攬攬

養寵物咁

個po 規好正

育成系女團既頂點

咩台

希望大家互相尊重

康爺

做乜鳩

見到大神 最緊要嗌人

真巴

好耐冇見
大神

痴線 我都唔追星既
入黎參觀吓

七月黎香港有無得咁做？

拍手會比野食佢

竟然無人知個po規係邊度黎

你入黎比我地追丫嗎

少女時代sone基本須知：
呢個post主要係吸引唔識少女時代既人,係用黎推廣少女時代

咩呀
我原創架喎

扮乜
以為改左名冇人認得？

不過又幾cute喎

邊個負評牙恩！

[Sone]現在是少女時代!!永遠是少女時代!!2019繼續少女時代!!

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

置頂要加埋呢段

上面有人問我地wione同ione係咩關係 我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼 可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置 即使到某日ione已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地 反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意ione，我只可以答你，因為佢地係ione

你識啲野

………………

唔G持樓豬了

下個post用gfriend template開ok?

🌸樹下提到珉週部分
說到珉周和恩妃關係很好珉週很喜歡Amiyon桑和石原里美桑看了一個Amiyon在唱歌配上石原在觀眾席上的視頻經常看🌸的飯拍還會拿照片當壁紙

追乜鬼.....我又唔係大神..

康cfu

我sae

好耐冇入黎

呢個係咩黎?睇唔明

影到好似韓妹。

我蛙

星期日6點

A-Teen?

咩節目嚟

ATeen2

邊度有依條片睇 求link

今晚係咪有惠理

恩妃🤔

設計師兼模特兒，唔知angb點計酬金？

喺酒店大堂等有機既

送餅定貢茶好呢

邊個負皮呀

乜手燈套出返咩?

係咪izonehk?

聽日希望㩒到飛

不過如果佢真係開團嘅話我都會照訂死人營運係都要玩限量

withdrama開咗比人買

睇返認哥落單

己經sold out了

見到仲有

sold out 係d ball呀

我係咪入錯網

淨係記得呀真要糖度70 然後nako要檸檬乜乜 定唔知 可爾必思 其他人飲乜都加珍珠

佢有無講自己飲乜
淨係記得無講到權f

唔係講緊手燈套咩你嗰個手燈嚟

舊片重溫，不喜勿看，
92人認得幾多個
有些人都幾驚嚇

冬瓜奶茶咁kam

睇錯 自膠

燈套賣淨清純同HI...我要彩元啊

得呀真個糖度岩 其他錯矖

我都唔想跟, 但我已經揾咗成個星期, 偏偏到我今日唔得閒上IG嘅時候先返貨, 而家周圍又賣晒啦仆街

仲要連油套都勁多香港人搶

支持安教主頒發新POST規❤❤

lm
改咗咁多嘢咁嘅？

係

10代妹妹

兩日冇上
推下

係涉谷forever21遇到娜源

後面加d cg就superhero 咁

中字【A-TEEN2】EP.11-2-因為喜歡，所以沒關係！ |韓國網劇
金珉周cut

190523 偶遇
"在涉谷遇到了椰奶和採源 我在Forever21正認真地看著衣服 抬起頭才發現她們在眼前 太驚訝了所以沒有說話 沒能握手很遺憾啊 椰奶選擇了淺色牛仔褲"
©dancovergg

黎到香港仲貢茶？有無好啲既可以介紹？

我個野係咪壞左久唔久po完野 一f5會冇左個po

每日任務
P社

我平時都唔飲呢啲覺得太甜 原來有得叫糖度

唔係自拍係靚d

有時候半糖少冰都好甜 要睇邊間鋪頭
唇茶好似唔錯 我個朋友成日飲

許留山

好可愛

放低個名

阿邊個返黎喇。

怕左

Forever 21

190523 偶遇
糟了我打工的時候姜醬來了我是在涉谷打工的穿著這身衣服看見就會覺得很可愛的人原來是姜醬啊兩人組(P2 另外一位戴上口罩帽子不清楚是誰) 姜醬口罩什麼的都沒戴一切都很普通的樣子拎著Forever21的袋子
一旦碰上姜醬 我就已經僵了 不能和她說話 真的會突然死掉 有點遺憾啊
©wonyoung__izone

竟然認唔到mb

睇左下mnet堆youtube,會唔會有熟肉

深夜一推

仲係差d
阿邊個依然地區限定

第二張好尾機

第一張 我又同你老婆訓喇.jpg

你真識食

容俊

佢D扭動唔輸蝕過女人

咁快返㠟了？！！

呢兩張真係好清純，但係我唔會俾照騙呃到。

一起身好多野睇
佢地返韓國 有一期禮物圖 夏天回歸

一期特典

都唔知等幾耐先入到

禾純尾機

冇諗過入到

暑假cb

奶

奈

一個都走唔甩系列
完

像這種整理好幾團預定計劃的新聞看看就行

「izone也以夏日回歸作為目標。在今年四月結束`避雷塔’ 的活動，渡過短暫的充電時間後預定加入夏日大戰。」

有人影到琴日膠真隻眼已經腫腫地

又cb實chur死班女

真係想做死班女 6月日單 轉頭就cb 中間又穿插住con

B站好似有了

搞咩

有d似櫻

買到A section

FK 岩岩先起到身

個髮色啫

呢期好捧蛙，企埋C位

Wow~~蛙上位了！大C位

嘩哇蛙

型呀

1.Buenos Aires
2.Tomorrow
3.Target (Type A)
4.年下Boyfriend (Type B)
5.Human Love (wizone)

因乜解究矢吹奈子成日影相要遮住對腳啊

【主要チェーン特典】 ICカードステッカー
・（絵柄A）
・HMV（絵柄B）
・タワーレコード（絵柄C）
・TSUTAYA RECORDS（絵柄D）
・楽天ブックス（絵柄E）
・UNIVERSAL MUSIC STORE（絵柄F）
・IZ*ONE JAPAN OFFICIAL SHOP（絵柄G）
【一般店特典】 「Buenos Aires」告知ポスター（B2サイズ※728mm×515ｍｍ）
※チェーン別オリジナル特典が付く店舗は対象外となります。
※特典は無くなり次第終了となります。
※一部取扱いのない店舗もございます。（詳しくは店頭にてお問い合わせください。）

卡貼

嘩

有冇人今朝買到

若穩若現 識咩呀你

因為淨係比我睇

屌你耂母

佢地年紀都仲好細 咁快年下bf

要13 14歲先做到

蛙升到上金字塔頂

咁好大機會蛙今次隻舞都會企C，或者佔好多part

OTR幾好
計人氣既話 咁牙源都會多

油都多

真係好明顯，三張相都喺正中間。

遲啲都有可能源C

有無諗過可能好似一單咁分unit。

我有預感unit曲會係柔理C

到時唔知有無換人

其實唔駛特登講
有邊首唔係佢最多part?

我估年下boyfriend係姐姐line既。

佢油推黎

唔好又扯住喉嚨9叫就滿足了

日單啲歌唔使嗌啩？

造型幾正 仲要主推蛙c位添

1期用轉運嘅朋友出貨未

未 仲係準備中

配送準備中

我直送 都係準備中 但係收到訊息27號到

年下boyfriend 細佢地幾個月算唔算年下

喺我心目中其實UP已經係彩元C

大主唱使撚C

日單會唔會俾多d機會仁奈做主角

主角指咩先？C位既話，新日單圖暗示咗好大機會唔係。

有冇人已經收到1期箱野？

Jizz!

最少元英個boyfriend係

育成系bf先正
可以慢慢調教

PDX101班嫩草

190524 WIZ*ONE Kit珉週日記翻譯

2018年11月3日 星期六 天氣：晴
題目：拿著玫瑰的小熊
為了WIZ*ONE初次準備的禮物！
心臟砰砰 認真準備了！

第一次想學畫畫了.對不起WIZ*ONE…謝謝大家以開朗的面孔接受……天使們

翻譯：方方

但佢都大過奶粉

190524 WIZ*ONE Kit珉週部分翻譯
"因為有你一直充滿力量"

翻譯：方方

我大過奶B的😅

#本田仁美[超話]#
🍓不知道是什麼卡
🍓P3 IZ問IZ答
1.自我介紹
大家好 我是izone的夢與希望本田仁美 芝士我愛你💓
2.在izone中是什麼擔當
打掃...？ 哈哈哈
3.自己認為的魅力之處及理由
臉頰！ 因為像麵包一樣所以喜歡
4.說一下現在的心情
和WIZONE相見很幸福💗
5.對於仁美而言宥真是？
過分元氣的小狗狗
6.成員們說過的話印象最深的是
仁美更漂亮了🌟
7.對於仁美而言WIZONE是？
跟家人一般
8.可以的話想和WIZONE一起做什麼
芝士party
9.最想听WIZONE說的話
多虧hi醬很幸福[心]
10.我的TMI
臉蛋的分數一點都沒有（大概？
11.WIZONE三行詩
W WIZONE
IZ 真的
ONE 想要chu～💕
（真的想要親吻WIZONE）
12.用12字說出對WIZONE想說的話
一直感謝WIZONE 愛你們

🍓P4 日記
日期 2018年10月29日 天氣🌞
心情 撲通撲通
今天是IZONE的出道日！ 第一次見到WIZONE的心情是撲通撲通的～❤️（緊張又興奮）

彩元
190524 官咖會員禮掃圖
Ⓒkimpeeppeep
翻譯:【IZ問IZ答】
1.簡單的自我介紹
大家好！ 我是WIZ*ONE向日葵採源！ 最適合泰迪髮型！
2.我在IZ*ONE的擔當是？
淘氣蘿蔔片
3.我認為我的魅力是什麼？ 理由？
用語言形容不了的魅力
4.自己現在的心情？
托WIZ*ONE的福 要飛到天空之上~了
5.對採源來說珉周是？
隱形眼鏡
6.成員說的話中印象最深刻的是？
謝謝你抓住我的手
7.對採源來說WIZ*ONE是？
唯一站在我這邊的人
8.想和WIZ*ONE一起做的事？
一起拍照！
9.最想听到WIZ*ONE說的話？
我愛你
10.只告訴WIZ*ONE的我的TMI？
最近有在把指甲養長
11.用WIZ*ONE作三行詩
WI：托WIZ*ONE的福
Z*：真的很幸福
ONE：非常愛你們
12.用12個字說出想對WIZ*ONE說的話
WIZ*ONE我真的很愛你們哦
【IZ問IZ答】
題目：WIZ*ONE第一次mini fanmeeting
和WIZ*ONE一起的第一次粉絲見面會！
非常激動 也很有趣
以後也多多見面吧！
愛你們 WIZ*ONE
By:嘻嘻

嗚呀

殘哥🙂

佢不嬲都係咁🤣

橫看成嶺側成峰，
遠近高低各不同。
不識廬山真面目，
只緣身在此山中。

Tag @生命鬥士

請問邊個黎

@最愛田中美久
麻煩介紹返。

題西林壁 蘇軾

我成日都同朋友講 我地wizone個個都學富五車 才高八斗

蛙蛙

咁我要hi

柒撚到仆街

成洙

我佛

我佛留咗喺p社咁耐
書都無讀
結果乜都無

其實有無試過封面企位同跳舞企位完全唔同既情況？

娜b心口隻狗

解散左都唔係壞事，好過拖住。

又令我諗起佳恩

我全都要

直送 準備中 冇訊息

我掛住啊佛
唔知有無後路

明明成績唔差都搞到咁
垃圾公司

垃圾公司快d 執左佢
放生班女女

1期會員禮 IZ問 IZ答 宥真部分Q&A一些回答 看完感覺果然還是高一小孩kk

1.在IZ*ONE中我的擔當是？
-健康!!!
（小孩要繼續注意健康[感冒]

2.自己認為自己的魅力及理由是？
-笑顏：笑起來好像挺漂亮 hh..

3.表達一下現在的心情？
-現在因為做了人生中最可愛的髮型 所以有點害羞.
*可愛髮型見下圖👇🏻

4.從成員那聽過的話中印象最深的是：
-耶布噠（好漂亮）

5.對宥真來說hitomi是？
-可愛的小妖精,化淡妝的時候有種跟可愛的小精靈角色很像的感覺 超可愛ㅜㅁㅜ

6.想和wizone一起做的事？
-炒年糕派對!!

7.從wizone那最想听得到的話是？
-多虧了宥真 獲得力量了！

8.只告訴wizone的我的TMI是？
-在拍真人秀的時候第一次嚐了奶油蝦仁 我好像更喜歡辣味蝦仁些 但是奶油蝦仁也.. 超級.. 好吃👍🏻❤️

©︎kimpeeppeep

成洙：
搞i*one 唔得閒

無極限

sor
岩岩先知你改左名

娜b
190524 官咖會員禮掃圖4p

✨簡單的自我介紹：IZONE的可愛擔當yena
-IZONE隊內擔當？
我是氛圍製造者
-我認為我的魅力和理由？
很會轉換氛圍和話題，因為很會看眼色。
-表現下現在的心情？
肉手手。
-對yena來說___是？
靈魂伴侶。
-成員們說的哪句話最印象深刻？
歐尼打起精神。
-對IZONE來講，WIZONE？
是全部。
-想和WIZONE一起做？
運動會。
-最想听WIZONE讀的話？
如果是WIZONE讀的話都愛聽
-想告訴WIZONE的TMI？
我剛剛吃了麥片。
-WIZONE的三行詩？
我上看下看旁邊也看看，很是完美的WIZONE，wonderful～
-對WIZONE的話用十二個字？
沒有WIZONE可怎麼辦啊

✨小椰日記
2018年10月29日週一
給予我成為izone的瞬間的那份感動的wizone們 謝謝你們的手幅 祝賀出道❤️

翻譯：molly

福佳P社，有錢都唔要囡

韓碟日本妹無得C都算, 點解就連日單都死都唔肯比日本妹做C

已經唔奢望有c企只求多少少part
之前聽櫻花樹下櫻自嘲少part心痛到

搞ione已經唔得閒，仲有f_9點算？

IG

標準答案：奶B先係C

好CJ好爸爸，唔駛擔心

AS得個名，拖左咁多年

AS一早當咗係汪牙姐

轉運一直配送準備中，但填訂票人手機係香港，係咪唔得

柏木C位NEKKOYA

奈子個喵又壞咗

櫻喵有奈子

已經壞咗幾日

要響其他mb嘅喵先搵到佢

有齊jline

奶B最近d相越影越性感，仲要係咁send黎。。。🥵

同原唱差幾班

屌回錯PO

x 101仔仔好睇嗎？

miyu 唱功好左
仲有靚左好多, 好有星味

都冇野睇到

190524【IZ*ONE官咖會員禮】相關掃圖6p

文字內容：
1. 簡單地自我介紹
你好 我是姜惠元

2. 在IZ*ONE裡我的擔當是
大家的惠元

3. 我認為的自己的魅力，還有理由
不知道，這就是魅力

4. 要表達現在的感受的話
咚奇咚 咕咚隆隆

5. 對惠元來說咲良是
咲良是一起打遊戲，跟我玩的管家

6. 在成員口中聽過印象最深刻的話是______。
珉周說「姐姐把我的雞蛋也吃了吧」

7. 對惠元來說WIZ*ONE是？
對光北來說WIZ*ONE有食物那麼喜歡

8. 有想要跟WIZ*ONE一起做的事的話？
吃播、遊戲

9. 最想要從WIZ*ONE口中聽到的話是
WIZONE❤️IZ*ONE永遠吧！

10. 只告訴WIZ*ONE的我的TMI是？
今天的午飯吃了炸豬扒飯跟辣炒豬肉這兩樣

11. 用WIZONE作三行詩
WI 為什麼這樣啊
Z* 真的好無趣
ONE 猴子的屁股是紅色的

12. 請把想要對WIZ*ONE說的話用12個字來表達
沒有辦法只用12個字來表達

題目：初簽售會

今天是IZONE的第一次簽售會！ ！非常興奮對吧？空咚撲通撲通♡喜歡喜歡，喜歡WIZ*ONE～！

p.s：猴子的屁股是紅色的，是泫雅的歌曲RED裡的歌詞

翻譯✨小康

轉載禁二改商用 請註明原出處

190524會員禮張元英相關

1.簡單的自我介紹你好我是IZONE的維他命忙內
2.在IZONE裡擔任的角色是？身高
3.認為自己的魅力是？為什麼？難以隱藏的中學生moment..？
4.表達一下現在的心情？想喝巧克力珍珠奶茶。想像了一下，心情應該會很好。
5.對元英來說彩演是？吃飯之後對上眼的話會一起去騎自行車也會看漫畫的珍貴的歐尼
6.從成員們那裡聽到的話裡印象最深刻的是 好好穿衣服～
7.對元英來說wizone是？一起喝香草拿鐵的話超～極幸福會一直想念wizone沒有wizone的話活不下去
8.想和wizone們一起做的一件事 給wizone回饋小驚喜！
9.最希望從wizone那聽到的話 元英啊你最棒了
10.只能告訴wizone我的TMI 今天早上洗了頭沒有吹就坐車了把後背弄濕了
11.用wizone（ 위 즈 원 )寫三行詩 wi會給你帶來安慰的所以說z愉快地過吧^ ^ one你想要的元英都會給你
12.用十二個字表達想對wizone說的話 wizone沒有你我活不了愛你

2019年3月2日週六晴朗標題：rookie獎IZONE今天託我們小寶貝小可愛wizone們的福獲得了rookie賞！！真的很感謝TT之後會報答大家的

190524 IZONE會員禮特典 奈子部分翻譯

幾乎全部都係食 同埋6果個有聲

今天早上洗了頭沒有吹就坐車了把後背弄濕了

第一次寫Repo，寫得唔好請見諒

留學少女 b站 tsks有熟肉了

高質repo

見到大家都咁開心我打呢篇野真係值得~

首Energetic唱得仲難聽過油幾倍

唔該櫻樹絲

歌聲比之前通透，咬字準咗，練習見成果，聽得幾舒服。

Point 7, WIZ*ONE有食物，大家下次識做

一年前既今日

還我頹櫻

一個都走唔甩系列

張黑白好似悼念咁

瑞典同秦國妹好可愛
惠里d英文全集淨係可陪笑

福佳P社係member生日解散Pristin

烏克蘭個個好高質惠里係個到又係忙內

成班女都幾高質

惠里愈大愈....

好彩有翻譯軟件
不過惠里都係志在去旅行

櫻可以娶我
Sakura
- 與Eunbi相似的個性
- 她很幸運
- 賺很多錢
- 對男人沒興趣
- 會買很多建築物
- 在任何方面都不會倒下

權f同櫻將來係富婆

演喵情報
奈子去做瑜伽
櫻執緊房
奶真仲訓緊覺
演凌晨兩點食左半個西瓜

Pd:惠里對跳舞還是有自信的
留學：惠里唔識唱歌跳舞

搬運推上一則失物招領
「在kcon會場找到了走丟的yujin，我會先幫你保管，必要的時候會郵寄過去」

這推主也太可愛了叭，yujin的藍色應援小球被安安搬運著，這是誰弄丟的小孩呀快來認領

好好人

瑜伽

瑜珈裝

J

智代梨係showroom同櫻通話
櫻係廁所聽電話？

半個西瓜
果然係有錢人

權F "No interest in men" :-，d仔又少個好選擇

仲有nako

twitter係咪有人嘈緊 用papago翻大概好似講緊日單蛙蛙做c既野？

無人po

瑜珈似漆

韓國西瓜好貴？

+1

至少100蚊一個

隊Apeace新團黎？未聽過

好似係喺日本出名嘅韓團

有個村重性格既fd都幾好 又玩得又搞笑

Hi又燒肉

奶真一齊瞓？

間唔中去瞓下掛？

wiki:
Apeace（韓語：에이피스；日語：エーピース），原名Double B 21（더블비21）[1]，為韓國15人男子組合（最初為21人組合），於2010年8月31日發行數位單曲《One》出道。到2011年改名為Apeace，2012年推出單曲《We Are the One-Japanese ver.》在日本出道[2]，同時事業重心轉到日本至今。

大堆頭舊團。

有無人可以認晒十二個成員？

大家好 我回來了 我是黃美英絲的孫女

somelightkr的老板 您總算圓滿了我嫲嫲大半個心願了
托連登巴絲的福 我終於代嫲嫲收到了奈子moonlight的手幅
但很可惜 貨物中的海報失了蹤

時光飛逝 80多年已經過去了 慶幸我找到嫲嫲鋪滿了塵的舊手機 在電話簿中找到你的whatsapp商用電話號碼 久違的跟你說了一聲hi
請問海報去了哪裡
你回了一句 推主寄漏了 會補寄給我後 你也像奈子moonlight手幅的海報一樣 失了蹤

老闆 如若你還記得 請回覆whatsapp
圓結一個老人家的心願吧
謝謝

祝君常在

左4係奈子

瑜珈傢俬

@somelightkr

仲未收齊
其實佢冇moon連登下化

但係右邊仲有兩隻細到睇唔到…

幅畫其實係邊個畫

直送

Hi 孫女

批姨姨您好

唔moon都可能有人forward俾佢

80幾年後你都應該要搵somelight 孫女追

究竟幾時先收齊

唔講都睇唔到

牙純畫既

咁我點知佢幾時送，佢發送係email定係sms

無email/sms

又玩認人遊戲

收到一期了

啱啱先講完冇訊息 收到了

睇d留言話左幾個人 nako細到pk 權F用腳簽名 綠色個舊係蛙蛙

點解用腳簽

一期啲野送咗冇通知嘅話 轉運點搞

【中字翻譯】190525 中西智代梨 Showroom 電話友情出演 節錄

櫻個段

奶媽住家菜

屌 我都係 都唔知點同轉運報件貨

爆生日日期好小事啫

唔知點解個一期好多波折
搞升WIZONE又一輪，家下轉運收貨又要搞一輪

要自己email問tracking
佢秒回我

會唔會答返啲shippment info比你

你寄去邊個EMAIL問?
用韓文?
因為我SEND左去兩個EMAIL都冇人覆

英文都得
tickethelp@interpark.com

佢比tracking number 同條 link 你
自己查

唔該巴打

禾今年14碎 比奶粉姐姐細一碎

小妹妹

福利圖s

白滑大脾

走了

去搵美尾

呀純最靚仔

【中字】190523【今夜、咲良の木の下で】廣播Blog翻譯

突然咁多呢d相 我都碌到好多張

召喚99s

190524 我的小電視2 ep9 兪真cut
"我親愛的小電視的小女兒兪真今天和爸爸去了海外遺憾的是小電視在世界各地做直播矢野老師你在夏威夷準備好了嗎" ©_kimfork *

好股惑

Hi同 金在奐同步率 90%

nako似suho

有冇巴打有睇開SR
原來佢地而家有event
不斷射星/塔比chiyori
推到佢入3甲

無睇開 但係同由紀果個sr好搞笑
咩event黎？

雖然麻麻佢地依d淨係開住sr嘅活動
不過依家佢好似第3 繼續g持

叫佢再打多次比櫻 即上第一

佢打俾油，肯定直線標升

而家J2 有珠睇

美波好有錢

元瑛咁低

肉粒點會接

又有福利圖s

睇緊 一轉過去就見到佢寸前輩

飛住咁睇左d Erii咩留學生果個
好慘 英文唔得韓文又唔得 唔知佢去做乜 佢係咪只係for話題度
最後諗住睇佢跳bby 點知要等下集

又估唔到其他個個都講到英文，應該得泰妹較弱

正常，佢握手數據都好後

贏左有咩獎勵

特登學韓文點知個個講英文

有鬼妹識韓文嘅，不過erii都無點講到韓文

估唔到連簡單英文都唔得

佳恩快啲離開P社啦

日本學校制度係咁，加上佢咁細個就做偶像

有幾個鬼妹幾正

第一個瑞典妹好可愛
美國妹做媽媽角色

次次有人黎都衝去歡迎人
波蘭妹同烏克蘭妹

呢個咩妹?

牙純第6

咪25

波蘭妹

但係之前果個唔知乜數據佢又排好前

頭先睇咗陣應援教學
Up開頭好難記

矢吹奈子618應援籌備

偶像界的妖精，我們是打倒怪物的軍隊

-------------------------------------------------------------------------

如果有巴絲想就咁寫封信又好，小禮物又好，可以夾埋一大份送過去。

最後最後喇

你係寄集運定直送？

集運

波蘭學霸妹妹

交俾你啦

睇錯波霸妹妹

第一眼, 奶粉係EXO DO
hi係金在奐

推

個個都咁清楚
我只係喺twitter見到有人放ts 先撳入去望兩眼
但真係成套得英文囉差唔多 同好驚訝見nuest 兩個做旁白 (好似係 唔識聽韓文我都飛曬

搞到我有D想睇

你真係好有恆心

係抵屌既

幾好睇 睇下惠里冇出聲都可以係咁比人cue鏡頭幾過癮

好似透Bra

識睇一定睇留言

成班都幾乖，印象比想中好。
之後惠里有機會做門面

你地有無睇呢個？幫權f睇相

190521 中字 趣尊生活 Ep.1權恩妃cut

油b 8字最好

竟然都無字幕組整全場

95分

黎緊10年，kpop = 油

應該要屌嘅

推推

有5年係權f既

part 1黎
part 2未播

拉拉

吹到彩櫻命格相輔相成，又話櫻對男性無興趣，差在未叫佢地結婚。

D女你食曬啦

四柱命理呢d當參考算

自己揸機🤦‍♂️

有了解過成員再推論

完全係事前做曬research 咁既樣

跟稿讀

睇Twitter感覺最近彩元流失咗少量日飯, 點解會咁.

push

點解咁講？

同油櫻蛙 係第一梯隊完售
人氣流失定義好模糊下

見有啲日飯喺Twitter出坑/轉推然後放晒彩元啲周邊

呢啲係追星入面算係好平常嘅事姐

啱啱睇咲良樹下，櫻吹奏奶既英文發音。

漫畫雜誌ribbon將連載池田春香作品「IZ*ONE～直到我們成為一體～」。

我地係咪可入侵埋動物台

我琴晚EMAIL左,岩岩MAIL多次
冇回

仲有櫻喺咲良樹下話呢排睇jojo動畫，想喺電台播呢首處刑曲。

等出晒一次過睇
@@@主角感好低

你都係oversea然後填轉運地址？

我國內, 填轉運

呢套主角團戲份都幾平均，仲要隊長布姐好出眾。

大獲填咗oversea再韓國轉運地址

我而家問題係, 我連tracking到冇
一係我連貨都未出

有無人知韓國有無咩地方有搞奈子生日應援活動？

見啲人出哂又收到有啲驚

jojo超正~

你有冇tracking?

無email sns咩都無

可能我地遲APPLY 下星期一先出貨

2 4最正
7去到中間改設定6直情幫角色變性
8睇左頭十期，都係等完一次過睇

咁再等下

2, 4, 7最正
8真係要慢慢等 仲未到戲肉
不過5就動畫做得唔錯 無駄無駄無駄無駄無駄無駄~

真係得個等字 打錯幾樣嘢 最壞打算係啲錢射落海

weekday先覆

奈喵壞左

😢😢😢😢😢😢

今日純有喵

喵喵喵
汪汪汪

奈喵壞左好幾日 就黎列入失蹤人口

靚

原來真子都開咗自己既youtube channel。

hi完全唔似

除左sakura靠髮型認倒，其他都唔太似
要叫白間畫伯教下佢

jojo隻作者 咁多年都無變過, 又無長休刊
好撚勁

個*

原tweet既reply有張黑白版既似樣啲。

好pure好true

白滑背脊

佢個樣先最勁
佢先係吸血鬼

早2個星期已經知道，之後就會好似Sae咁設計新既品牌

個夢與希望唔係到

又係時裝品牌？

yes

之前佢話過想做model之類
而家似係sae+吉田條路

我地通常叫開吉朱

吉朱

講開48系YouTube片
我覺得櫻同吉朱啲片多人睇唔係無理由
一來食正宅男同女仔條水
二來真係好睇嘅
我之前睇lovetan啲片覺得悶咗少少

自己揸機🤦‍♂️

人地揸機

想睇nice body

性感而不淫亂
正好想奶

想奶你

想摵塊面

彩元

想問下抽日單比錢係咪要加埋稅？

呢個價包左税

仲有得抽？見好多都賣晒

最後一次完左喇 俾錢deadline係28號

權f套綜藝未有中字？

今日早左喎

多謝留意

我揸機係女友
佢自己揸機係男友

終於update

臨瞓前推翻上嚟先

【twi】404 2輪位置評價選曲部分路透。
rap：禹元材-<We are>
vocal1: TAKE-<Butterfly Grave>（圖上的standing beside you as sleep 是這首歌的第一句歌詞）
vocal2: IZONE-<La Vie en Rose>
dance：防彈少年團-<Mic Drop>
不確定是真的！ ！ ！ 大家隨便看看！

係咪呀 concept 唱rose

小鮮肉唱喪哥Rap 濕哂

RED

仲要係大陸仔有份唱

臨瞓前表白我嘅彩元!

其實都唔出奇 過往都有唱返ioi 同wanna one d歌

瞓前推吓先

vocal
.....
唔好走音

男人唱rose 有少少想睇

唔知Siren 有冇留低
佢跳rose應該幾好笑

跳散花個part

前排有自己練跳violeta嘅killing part

用中文send email 都有回覆 但係個網又無話送緊

你？

Erii坐電車訓左上人膊頭度

自娛下姐，覺得本身個編舞幾型

rose vocal版 會唔會做灑水個手部動作呢
但係想像到 lalala個幾下用男聲唱 會好gay咁

偵探撚: 元英同櫻花都有兩個shot

奈子成地紅色，嚇咗下

好似睇錯 自膠，未瞓醒

5連

斷你十連

灑水果下有半踎繞臀

估唔到有teaser都無人講

唔洗做咩 唔搵錢 邊有錢養佢地呀

透過izone, 我可以認識各式各樣嘅花嘅種類

點解teaser 元英會著運動服咁跳出風格

vocal跳咁多就會變左金毛joey個組

La la la lalala la vin en rose

都唔係出咗好耐啫

今次係咩花？

花唔係韓文歌嗰邊咩？

26/6

唔講data準備既

韓國女團日文歌teaser，但留言一大堆西班牙文。

teaser入面我都見到有一種花喎
同埋覺得個mv好似好韓式咁

其實都見到好多花

國際女團，下首可能會見人留言wakanda

Minju

其實係咪日本mv玩韓式，韓國mv玩日式先夠特別

花草樹木

C位

蛙C位

你無限DATA仲準備D咩

準備限速

櫻喵派彩櫻糖

比錢寫5400
張卡話扣左7100

首日文歌D MELODY 好似幾好聽WO~~

扣6100

有700YEN運架wo,計埋?

頂

得個前奏，要保持觀望態度。

好似比喺垃圾場好

【中字】190517 KCON 2019 Japan 奈子 MC Cut

牙殘

Hkbn爆data唔限速其實唔錯
有巴打可能未爆既

我重係用緊學生plan

其實食咁多生肉有無問題？

仲有魚生。。成肚蟲

秋元康又出垃圾歌

屌你老母

我仲未有

我都收左email，但件貨係未開始郁

MisaMisa 👋🏽 hi你

佢要用申請interpark個email去問 睇嚟又要等

個個都收到陣間再問

個預告 同之前d相風格差咁遠

一send第二封就有回覆

韓國場演唱會追加售票

又加位

韓國人會食杜蟲藥所以無乜嘢
反而香港人唔係食開藥
就真係少食為妙

小指個show nako得聲音演出

諗起 彩娜櫻光 飲品廣告
麻史鎖唷

下次跳黎睇下

Nako

上次V見佢地食生牛肉仲恐怖

佢應該忙緊keep fit做下瑜伽咁 我哋唔好嘈住佢啦…

其實少少肉地咪幾得意

曾經既轟炸機
Btw HI 50

唔怪得，之前都奇怪點放奈子做日番mc。

又有業績公佈。Hi喺質同量都跑贏大市。
btw, 佢地發郵數量比起48系成員算多定少？

昨天奈子只聲音出演了指大腿，寂寞？不要怕！我來帶大家回顧一下小莉眼中叛逆期的奈子

爐石日日4 5封
Miru幾日一封

其實反映hi 珍惜而家得來既機會

咁又唔可以用喵黎認定珍唔珍惜
我覺得佢地開喵係用黎分享日常生活趣事又好或者想同wizone 感覺會close d

今次首新歌呢十幾秒覺得麻麻
希望之後高潮位會好聽返

miyu同juri係韓國一齊出街
佢地係韓國過得好好

#李彩燕正名李彩演#
190527 官咖會員禮掃圖翻譯相關

不過啲位係邊邊位，應該似係日本fan meet果陣

交通卡到了

+2

有無人睇緊j2 我喵同我初媛

要今晚先得閒上MYTV睇番

話說件貨到咗轉運

到minju cut

原來下個禮拜就係韓場

呢到成村人去
利申 我冇份

你幾時買

c

2019-02-23

咁睇泥我有排

唔太關幾時買事
我3月先買一期 到左貨

睇來波子見到Twitter 個統計先出喵

頭先DHL約上門遞送時間

你應該係直送香港？

貼奈子圖慶祝下

其實反映波子珍惜而家得來既機會

奈子有第二封

冇綜藝睇真係好難頂

😍😍😍

星期一喎清
咁快清曬？

跟住訓覺應該有一封

感動

即有

人地揸機

有埋跌落黎個下聲先好笑 好正

又就黎爆post

終於有時間上黎
btw係咪又出新歌？

嘩 仲有一個月

好感動呀 集運一期收到貨喇

碟係6.26出
歌應該韓con會唱

enozi抽水 3000萬伙食費➡️IZ*ONE looking 3000times happy to have cakes and drinks

btw 大家係咪都會咁？
我用English(UK)打iz 就出埋iz*one俾我

2號個音番會唔會唱呢

晚飯時間，留個名

郁都冇郁過

已到香港

會記底你常用字眼

原來係咁 因為我其他輸入法都唔太會出常用字 以為佢data有入ione

大家好

2669

話說攞咗件
好多膠紙但係佢下面係咁…
都唔知係話私隱高定低好…

手指

無野嘅
不過入面個盒有啲細

fu到入面啲嘢𠺘下𠺘下

1期定CASHBEE黎

1期

如果我填個人資料再快啲應該仲前

我九千幾

唔知係咪潛意識同secret time比較 覺得相差好遠 但好似個個團個1期都差唔多？

巴打你幾時訂？

因為個1期係俾你喺cafe有虛榮感同埋早啲買con飛
咁少嘢都正常

2月22號

有本學生紀念冊咁既野我覺得算係咁

我只係想講我開唔到個盒
個盒開到爛爛地

上次地鐵站小販嘅卡質量好過一期好多倍

have you ever seen this colour

pop up store啲小卡都廢廢地

我頭先都整到就爛先開到
個邊有少少皺

頂 唔講唔覺

: I Love Cakes 3000

講高汁應該係Kinho卡?

IKON

無追 唔知搞咩